［嚴防］切勿把自己變成昨日自己口中的暴徒

首先聲明，本post唔係想帶風向，小弟一直無開過post，只係喺連登做CD-ROM,帳號都係近期用大學舊生電郵開

我開post只係想提大家
我哋係人，仲要喺有良知，有理性嘅人，狗咬人，可以打狗，但唔會去咬返隻狗！！！

以下係一個可以改善嘅地方

對家用暴力，濫補消滅反對聲音，我地係咪都要用破壞嘅方法，阻嚇大型奶共公司同中資公司？

上面個問題經常提出係因為涉及民意，要同極權正苦對抗，民意必不可少。

重申我唔係想帶風向，但係有得拎道德光環，民意光環嘅機會，點解唔拎？對面就係唔拎道德同民意buff先會攪到而家咁。buff有時效性，要長期上buff！！！！

唔好俾機會對家拎到任何道德，民意buff嘅機會！！！！

好似我開頭第一句講，人俾狗咬，我哋唔會選擇咬返轉頭；對方唔用民意，道德亂嚟，我哋唔會唔用

利申唔係想帶風向應該做乜唔做乜，只係提各位兄弟抗爭從來唔係只係得一種手法，衝係一種，文宣係一種，唔好鑽牛角尖，幾個月嚟有效嘅方法，唔代表一直會有效，幾個月嚟凝聚嘅民意，亦唔一定會一直唔散。但可以繼續凝聚，我唔會浪費呢啲機會！！！！

最後提醒大家：大多數港人善忘，重利己主義，憎人阻/攪到佢！！！而港人亦都係具有創造力，Be water 唔係只係實際行動上同得個講字，抗爭手法，行動思想亦都要be water

兄弟爬山，各自努力
光復香港，時代革命

第一次開post，唔熟用連豬，連狗，腦魔

開錯台